一人一個方法，點樣食薯條唔會整污糟隻手

我先，搵腳趾食

Chopstick/fork

如果喺麥當勞我會問佢拎隻叉

比條女喂....

用口食

我都會

當年沙田老麥最後一夜有人帶刀叉去鋸薯條.

用陰道夾住彎身食

冇陰道

拎杯水 倒少少落紙巾度抹手

以前有個肥仔同學次次食薯條都會去拎叉 仲有佢話野食跌落地未過3秒都可以拎返上嚟食

唔好食

屌你

揾兩條友用賓周夾比你

臭